（腦震盪救人）救人就係要係進化

從612撲滅催淚彈到今日出火魔打銳武，
手足們進步神速，仲化身成班狗口中既核心暴力示威者，
確實係勁到無朋友。但如今理大圍城，
城中手足被困，城外可以做咩呢？
根據咁耐既觀察，大部分示威者都係be water，
即係攻勢來，就防守就撤退，採取被動，
亦係大家有共識既戰法，
而家圍城計，班狗建立多條防線，以防有人走甩，
作為城外人，可以做咩呢？
希望大家可以放下指責，
一齊想像下，
救下理大手足

我自己認為示威者應該放棄防守被動策略，
嘗試外圍偷襲，襲擊防線，打開缺口，
又或者搵死士用車衝擊防線，以一救百咁拉走在場警力，
但以上策略需要有好多決心，思想上要有心理準備被捕，
而下場亦係一定慘烈。

唔明點解唔開佢老味花，而家係除左紅磡尖沙咀個帶以外既人，平行時空一切如常啊！多區開花起碼要全港一齊攬炒付出代價

敵進我退，不要送頭，區區開花

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大